覺唔覺返工戴耳機本身就屬於文員仔一種自由黎?

有時坐到悶悶地想戴耳機聽下歌放鬆下
我自己覺得只要你戴左都聽到其他同事同你講野就OK

應該光明正大咁戴
返工出糧比你黎坐係度聽歌?

帶單邊我覺得可以，兩隻戴晒就預俾人插

返工出糧比你黎坐係度聽歌?

公司個個奉旨戴
有時做野悶悶地有歌聽差好遠的

老細點叫你房...

我都係咁諗

咁單邊會唔會都唔尊重?

係老闆面前帶單邊無事
有同事帶曬2邊
點知老闆有事叫佢，佢又聽唔到

最後都係拍下佢就算

奴隸學咩人講自由

老細出TRIP無皇管時,我一定要單邊耳機...隔離係咁喇叭播歌好煩

我有個同事成日都戴哂2隻
我上司都算好人嗰D 本身都冇話即刻話佢
但實在試過好多次上司同佢講野佢都聽唔到
上司終於忍唔住叫佢戴單邊
條on9竟然答就算淨係戴單邊都唔會聽到

汪汪 你啱

而d on9累全家到時一刀劈唔比聽

正常係唔比戴既，唔似返工做野，唔夠認真
有啲政府部門可以，私人企業一定唔得

根本冇所謂, 有D 工作真係需要寧靜專心先做到, 隔離條仆街日日係度剪指甲唔做野又唔俾我隔音可以點, 一係俾我戴一係唔做囉